msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: abv\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-01 21:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: mengzhuo <mengzhuo1203@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/meng/revision-cleaner\n"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:102
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:67
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:77
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:78
msgid "No! Avada Kedavra!"
msgstr "不！阿瓦达索命！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:103
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:68
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:78
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:79
msgid "Sir! Some dead revisions had became zombies!"
msgstr "长官！有些死掉的修订版本变成僵尸活过来了！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:104
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:69
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:79
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:80
msgid "Awe! I'm just go CRAZY!"
msgstr "啊！我只是疯掉了！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:105
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:70
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:80
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:81
msgid "Hi, Stranger! Petrificus Totalus!"
msgstr "嗨！陌生人！统统石化(Petrificus Totalus)！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:106
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:71
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:81
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:82
msgid "Bee...I can't find Neo in the Matrix"
msgstr "哔…我在Matrix里找不到Neo"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:107
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:72
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:82
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:83
msgid "Captain! The data been EATEN by Blackhole!"
msgstr "船长！数据被黑洞吃了！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:108
msgid "Oops...No administrator found, so nobody became Neo."
msgstr "哦……没有找到管理员，所以没人变成Neo"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:111
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:147
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:75
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:77
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:85
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:87
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:86
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:101
msgid "Revision Cleaner CRAZED!"
msgstr "修订版本清理器疯掉了！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:111
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:75
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:85
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:86
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:112
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:76
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:86
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:87
msgid "crazy_type"
msgstr "疯狂代码"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:116
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:91
msgid "You do not have sufficient permissions to deactivate plugins for this site."
msgstr "You do not have sufficient permissions to deactivate plugins for this site."

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:119
msgid "Deactivating Revision cleaner....["
msgstr "停用修订版本清理器中...["

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:133
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:96
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:136
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:99
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:140
msgid "No plugin found"
msgstr "没有发现插件"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:144
#, php-format
msgid "Please copy this message to %s <br/>OR on %s. Sorry for any inconvenience."
msgstr "请复制这条信息到 %s <br/>或者  %s 。对于此BUG给您造成的不便，作者表示十分抱歉。"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:372
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:282
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:98
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:98
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:292
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:98
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:78
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:307
msgid "Success!"
msgstr "保存成功！"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:390
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:292
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:103
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:116
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:124
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:103
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:116
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:124
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:302
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:103
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:116
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:124
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:82
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:88
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:317
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:397
#, php-format
msgid "USER-ID:%s can't be Neo"
msgstr "USER-ID:%s 不能成为Neo"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:435
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:549
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:651
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:326
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:421
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:469
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:148
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:191
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:148
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:191
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:336
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:431
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:479
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:148
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:191
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:109
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:132
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:351
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:446
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:494
msgid "Revision Cleaner"
msgstr "修订版本清理器"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:454
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:341
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:351
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:366
msgid "Global Settings"
msgstr "全局设定"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:457
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:344
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:354
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:369
msgid "Multi-Users"
msgstr "多用户支持"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:459
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:346
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:356
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:371
msgid "Allow each user set their own interval"
msgstr "允许每个用户设置自己的时间间隔"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:464
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:351
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:361
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:376
#, php-format
msgid "As Multi-users on, You can set your interval at <a href='%s'>your profile</a>"
msgstr "已开启多用户支持，您可以在<a href='%s'>个人资料</a>设置您的清理时间间隔"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:467
msgid "Neo"
msgstr "Neo"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:478
msgid "Neo's setting will be treat as Global Setting while Multi-user is off "
msgstr "当多用户支持关闭时，Neo的设定会成为全局设定 "

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:483
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:356
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:158
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:158
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:366
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:158
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:381
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:486
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:498
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:359
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:371
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:161
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:161
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:369
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:381
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:161
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:384
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:396
msgid "Extant Revision"
msgstr "现存版本数"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:487
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:360
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:162
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:162
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:370
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:162
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:123
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:385
msgid "Cleaned Revision"
msgstr "已清理修订版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:491
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:364
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:374
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:389
msgid "Users Setting Overview"
msgstr "用户设置总览"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:497
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:370
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:380
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:395
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:499
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:372
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:382
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:397
msgid "Interval"
msgstr "清除时间间隔"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:500
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:373
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:383
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:398
msgid "Keep draft's"
msgstr "保存草稿的版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:543
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:415
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:185
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:185
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:425
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:185
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:126
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:440
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:652
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:470
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:480
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:495
msgid "Error:No Javascript support, can't show simple setting"
msgstr "错误：没有Javascript，无法显示高级选项"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:655
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:672
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:473
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:490
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:170
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:170
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:483
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:500
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:170
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:498
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:515
msgid "Time Settings"
msgstr "时间设定"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:655
#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:674
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:473
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:492
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:172
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:172
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:483
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:502
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:153
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:172
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:113
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:119
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:498
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:517
msgid "Revisions Last"
msgstr "修订版本保持"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:656
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:474
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:154
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:154
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:484
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:154
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:114
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:499
msgid "day"
msgstr "天"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:657
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:475
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:155
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:155
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:485
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:155
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:115
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:500
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:659
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:477
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:165
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:165
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:487
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:165
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:502
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:675
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:493
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:173
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:173
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:503
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:173
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:120
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:518
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:678
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:496
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:176
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:176
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:506
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:176
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:521
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: /home/meng/revision-cleaner/trunk/revision-cleaner.php:679
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:501
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:511
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:526
msgid "Always keep draft's revisions"
msgstr "总是保存草稿的修订版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:374
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:384
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:399
msgid "Keep latest"
msgstr "保存最新的版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0/revision-cleaner.php:497
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:177
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:177
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.1/revision-cleaner.php:507
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:177
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:522
msgid "Always keep the last revision"
msgstr "总是保存最新的修订版本"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:150
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:150
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:150
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:113
msgid "Simple Settings"
msgstr "简单设定"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:181
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:181
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:181
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:122
msgid "Clean post author's revision only"
msgstr "每个作者互不干扰地清除"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.1/revision-cleaner.php:206
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.2/revision-cleaner.php:206
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/1.0/revision-cleaner.php:206
#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:137
msgid "Wow!Plugin:Revision Cleaner Conflicted with something"
msgstr "哇！插件：修订版本清理器与某些插件冲突"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/0.1/revision-cleaner.php:117
msgid "Advanced option"
msgstr "高级选项"

#: /home/meng/revision-cleaner/tags/2.0.2/revision-cleaner.php:94
msgid "Deactivating Revision cleaner...."
msgstr "停用修订版本清理器中..."

#~ msgid "Wow! I'v a brother name like me in here! But I don't like him."
#~ msgstr "哇！ 在这里有个兄弟和我有一样的名字，可我不喜欢他。"

#~ msgid "Bowwow! Stop! Stranger!"
#~ msgstr "汪！陌生人站住！"
